出街食飯比錢要小心

去咗一間旺角通菜街嘅一間焗薯鋪下午茶，由於同老婆趕住行街所以快叫快食，所以無計價錢，諗住埋單200都夠啦，就出去cashier埋單，點知個侍應單都未出就收咗我2張叠埋咗嘅100蚊，然後出單找我5蚊仲唔該多謝都無，咁我已經即刻話小姐我比咗200你喎，佢即刻話無，佢後面啲老細就話留電話埋完數通知，最後打電話去當然話啱數啦，我覺得你加價係ok嘅，但咁樣呃個客錢就pk咗啲囉，出面所有收銀會覆個客收幾多錢架，以後唔會咁on9咁先比錢後埋單，等你覆哂所有錢先埋，分開每張比，話之你幾多人做嘢有幾忙，仲有遇到相同事件必報警同睇CCTV，唔會比呢啲L樣咁樣呃錢法，嘢已經無以前咁大咁好食，仲要咁樣做生意法一定一世都唔會再幫襯，小店我鍾意去但呃人鋪頭一定blacklist，大家去食小心啲啦，完

講咁多廢話 名呢

扮明呃客
報得警

開名啦

出街食飯慣左講左價錢
先慢慢續張銀紙數清楚比佢

你ON9遮 埋完數通知
就算佢真係咁正直,你又點知佢其他單岩數

本身menu 係咪呢個價先？

名都唔開點小心啲

死on9仔，名又唔撚夠膽開，叫人小心d要blacklist,
人地鬼撚知邊間啊？ 第時有人想google search又搵唔撚到，你呢d撚樣咪助長d 人去幫襯囉，on9抵撚死

人如其名，正宗香港人，又要屌又要怕死又要爭取又怕事，垃撚圾

咁你食咗幾多錢？

意、歐

下次一定報

所以以後唔比錢先

我都覺自己on9，但我覺得老細埋數會多咗錢

所以佢話啱數都吹佢唔脹

就咁落單無睇價錢

已經開咗

我係on9，名就開埋

咁可以點，等到佢12點埋數，好多個鐘，屌都無用架，佢話無拆佢鋪呀

95 ，由於無睇價所以兩個人應該百零蚊，所以先比兩百佢方便找

你唔識自己對多次menu條價錢？定係你意思係你比左2百蚊 但佢只認收左你1百？

On9 即場報警 睇cctv 啦

我比200，叠埋咗佢當100收，找我5蚊

下次一定報，今次因為趕行街所以當食貴咗

即係你成餐95蚊？

睇幾次都睇唔明

好旺角我都試過，二百當一百收，當時11點幾，無乜客，我用廣東話出聲，收銀即刻話找少錢。

行街緊要定俾人哋搶錢緊要？
梗係行街啦

下次一定佢講完先比，諗住收銀會識收完睇下先擺入收銀機，無諗過佢睇都唔睇就收入機

試過係檔魚蛋燒賣檔買野野十零蚊俾左唔記得幾多（當一百）咁啱有另一條友俾錢（當五十）個阿叔唔知有心定無意以為係我俾個個數係五十咁找少左 我同佢講佢仲覆返我俾錢個過程我係俾五十我話唔係喎 講多兩句真係得兩句 個阿叔就話唔好煩啦 跟手直接找左一百應找個數俾我算

開哂個名個難？有啲咩好驚其實？你讀中學被人中一打到中六？

樓主垃撚圾

咁其實你張單幾錢你又唔講，如果係95蚊你俾兩百人係你on姐

樓主應該攞白卡

琴日先食完黎 屌佢老母 食都未食就見琴隔離枱有曱甴 個八婆TB waiter仲要勁無禮貌又懶又串

咁撚on9 都有女人要

On9

自己有道理驚咩開人名

我前幾日係旺角間街坊cafe食lunch
落單叫左lunch set塊扒69蚊
食食下仲覺得塊扒唔係幾好食好難咬
最尾埋單佢同我講144蚊
我俾住200蚊佢再睇清楚menu
的確係69蚊lunch set牛扒
問返個店員先知佢地幫我落左既係menu後面正價既貴牛扒
但講真一樣係牛扒
貴同平真係分唔出
仲要係埋單先會知落左咩單
好彩最尾佢都信我退返錢比我
依後食親呢啲餐廳都係要同個waiter confirm多幾次

最撚憎樓主呢d開po唔開名既on9

可以叫佢埋數對下有冇多

如果佢搶反而易攪老婆要行唔通唔行咩，有老婆你就明㗎啦，我自己一個點等都ok

唔係個個好人，我情願佢加價

佢真係叫意歐

即時同佢講果度多左張一百啦 做乜咁淆底啫你
你咁水魚 真係代所有人同你講歡迎光臨

咁你會點做指教下

我都覺自己on9點解比錢先

多撚謝你呀

可唔可以分行
有標點都睇到一舊一舊

祝樓主餘生餐餐都比人呃錢

嘢食都算，但咁樣做生意我以為自己遊客嚟

好撚彩囉

我都覺

所以真係要睇清楚保障自己

開撚咗啦

已經叫咗但佢堅持要收鋪後

抵撚死啦on9仔

食野唔睇價錢，食完未講幾錢就俾錢先

食左幾錢又唔講
實際食左乜又唔講
鋪名又唔講
單又冇張
圖都冇張
正宗低能垃圾冇質素post

樓主死撚左佢啦屌你老母

雖然樓主#12就講左鋪名
但都証明左個鋪名係幾戇尻
大家都唔覺佢真係個名黎

已經講咗佢話無咁可以點啫

好心打好d
不過以為貴過100蚊 比夠200點會係方便人地

你娶個咁既女人返黎係你on9姐
好聽啲就唔想老婆等
難聽啲咪係驚比老婆罵你on9

樓主係打「意、歐」
個頓號嘅用意係乜？
佢直接打兩隻字咪大家都知舖名
佢打頓號
咪係人都以為十鳩幾隻字
樓主淨係講其中兩隻囉

好多女人都行街大過天我又唔覺有問題，離咗題，只係想大家小心

eurogogo?

呢間出名平同唔多好食個WOW

你當下就應該等佢即時計數 如果唔係就報警
個老闆數錢之前 個員工都已經拎走左一百蚊啦
唔通佢會幫老細賺錢咩

打錯sor9y

無話佢貴

已經講咗趕時間，要報警一早報，下次一定報咗先

樓主下次醒d 啦

咁希望你有下次啦

唔呃你呃邊個 當交學費囉戇鳩仔

講嘢1999
重點: 200-95=5
完

超級大傻仔

會啦

大家咁話啦

人生仲有一鑊

你啱

單又唔睇, 比完錢先同人計番D婆乸數, 正一唔大方扮大方
D收銀忙起上黎, 你比50蚊, 佢當左20蚊紙都時有發生. 學日本仔咁一張張銀紙分開晒大家均真D好, 尤其係比$500紙找數果時, 我通常會話唔好意思, 得大牛.

搞大有乜用，佢唔認吹佢脹咩

人生仲有一鑊，睇下你幾時中嘅啫

打完唔想再打囉

都話佢收咗我錢先出單點睇，正常收銀會覆收你幾錢同找你幾錢，佢唔多人只係佢無做好，婆乸數如果100都係嘅咪係囉，tips比比比但要心甘情願

tips要比得心甘情願至啱

屌樓主on9到震
下次報警？咁祝你下次再俾人昆啦
又要屌又要怕事 正宗垃圾

有無諗過真係比左100

成篇1999 樓主啲組織同表達能力
唔呃個弱智嘅都對唔住自己
btw間野又真係仆街 弱智都呃

屌你老母，覺得佢呃你好應該，上到網都唔敢開全名。
樓主垃撚圾！

咁佢又加 ・
上到連登做鍵戰都咁驚，好撚廢

冇賓周到咁真係奇聞
其實樓主都冇睇價錢，咁人地毛都唔找又有咩問題

好人好姐, 點解會2張100蚊疊埋咁一齊俾人?
我一向2張都係會特登好似扇咁2張移開俾人...
會唔會係你自己以為係2張疊埋, 查實係得1張?

btw, 自己唔知幾錢, 正常都係等人講左幾錢至俾

屌，見樓主回咗幾個人「人生仲有一鑊」，都唔知嗡乜鳩
人生總有一鑊下話？

樓主做鍵戰都咁撚驚

如果正常佢就呃唔到人

無喎，你要咁諗無辨法

都唔知怕乜事，殺撚咗個侍應定老闆

無，因為即㩒機即用，抽兩張出嚟

他朝你領嘢記得咁同自己講啦

唔知有其他舖，多謝你我唔會去同佢有關嘅

幾年前食過呢間嘢
一般 偏貴 唔好食
無記錯好似有放呀Bob張相係度

唔係話幫間野,但呢個情況佢都有機會真係以為得1張100蚊紙,以為你運桔咪hea鳩你

用wechat咪清清楚楚
不過呢到d人又會盲反

過幾多數有晒記錄

去邊度食飯都慣咗會同個收銀講俾幾多錢

有時啲收銀真係未訓醒
試過俾50要佢找兩蚊
佢俾52蚊我，以為我俾咗張100蚊佢

咁用信用卡咪得囉，使鬼用cash咩

下次醒目啦 裝番微信支付

冇得呃

所以真係未遇過咁樣

唔係度度有

事實信用卡都好多人用
wechat更加方便者

有規模少少都有裝
冇咪唔去 費時大家嘈
特別係大排檔好多亂來

見之前有新聞話易被人偷錢，唔完全信電子貨幣

咁人地係勁 電腦咩資料都偷到啦
wechat有得set既

只能講咁樣賺錢真係好嘢

放心，佢應該剩係呃得到你依100蚊，因為無人會好似你咁戇鳩唔問價錢

如果無on9要警訊嚟托咩，趕時間你唔會嘅，都係嗰句正常會收錢覆客收咗幾多錢，同找幾多錢，唔會一收入收銀機，都睇下張銀錢真定假嘅

屌，原來係你個on9計都唔計95蚊俾2舊水人地，咁正常都當你俾100喇，撚有人會預有個on9仔食95蚊野俾200蚊叫人找咩

香港人其實有Cash, 八達通, Paywave, Credit Card, Apple Pay, Google Pay, 已經夠用, 唔需要用到wechat pay, ali pay呢d又落後又唔安全既付款系統

點解要比兩張一百蚊

屌你咪撚縮沙 快去報警

依家去報無用啦

除左店鋪仆街
樓主本身都好on9, 錢銀野唔睇實, 咁趕時間不如丟低兩百話有剩當貼士

屌樓上嗰啲係咪全部都係分身黎
我仲以為係我一個睇唔明

當貼士要心甘情願，呃人一蚊都係呃

呢d真係自己責任
不過佢睇唔到㗎喇

其實因為大陸怕假銀紙先用電子貨幣，香港反而用cash最受歡迎

無人比人呃就唔會有警訊，最奇係我發現呃人無問題被呃有問題，咁先係社會問題

咪就係話犯法無問題on9先係罪個社會幾奇怪

即係你比200蚊人自己計都唔計，問都唔問就冇問題?

正常比多錢佢會比返你，佢收我錢先比單我，佢要答我幾錢先得㗎

咩假銀紙都有，一百幾十都有人呃

收銀唔答你張單幾錢，咁你又比錢人? 問多句會死? 問多句阻你好多時間 ? 就算好似幫襯幾惡既茶記，點都會跟單/問收銀報數收錢，邊有人好似你咁 on9 唔清唔楚就塞錢比人 ? 都唔緊要，塞9完錢又後悔，然後晒成日時間重組案情，係著緊自己d錢既人都唔會同情你，你咪撚係度晒時間

只係唔想再有人被呃，錢就一定無，同七仔一樣人多收錢佢會收起先，以免混亂，無需要同情，不過估唔到呃人無問題，被呃嘅有問題，所以騙案受害人先抵死，香港依家咪變成咁

呢間意歐其實仲有間同老細嘅叫意日菜

都係女人街入面嘅

多謝你，唔會去

多謝你話我知